生化危機2 remake最新預告片

期待 希望pc都出

好期待

個玩法同視角變左好似bio 5 同6 咁？

good

最尾短頭髮女係咪ada

似係，同埋預告片面完全唔見有準星

2019年1月出，有排等

睇黎走恐怖風格,唔似5,6果種爽殺GAME
不過LEON個樣柒柒地

老鼠果個角度似7

Leon 成個Steve 咁

起碼裝備貼緊現實 唔係凌空護肩先

LEON 屎忽生上下巴
Claire 幼到似13,14歲,邊有大姐姐風範

細個成日幻想Leon屌我屎忽

不過個trailer 幾正
好過真人電影

兩個都無左啲英氣
由尤係Claire，點接過去幾個月後獨當一面既聖女密碼

屌 Claire醜樣左好多，我要返Code Veronica個樣呀

唔知有冇bio6咁玩體技，有就好屈 ，但冇又唔夠真實咁，但以re2個時既新Leon,身手未有咁屈機

個兩個差人既衫都唔係rpd既衫黎

全程只有手槍加散彈槍

畫風更加貼緊鬼佬

Leon明明係碧咸黎，點撚解變左里安納度？

冇左以前日系鬼佬feel

成個畫風都無晒日式西洋風 但leon 個19樣衰到